得幾千蚊，想開美股戶口

之前課金得太多，無諗過宜家又會有疫情，
搞到開唔到工，年中又結婚，
所以想開個美股戶口玩下

想問下有邊間，手續費低，冇存倉費等
啱新手細細地玩下？

等睇發達潮文

快啲開，呢排回調趁低吸納

炒股快D
反正輸左都係破產無包服

幾千蚊去叫下雞算啦
婚宴連鮑魚都加唔到

幾千蚊都學人炒股
大家買定bond/金都得